# Описание
* Простое веб-приложение, которое показывает список публичных репозиториев github.com на основе текстовой строки поиска, которую вводит пользователь

# Установка
Клонируем репозиторий, устанавливаем зависимости
```
git clone https://gitlab.com/jonny713/github-searcher.git
cd github-searcher
npm i
```

# Запуск
Для запуска на специфическом порте создать файл `/server/.env` по образу  `/server/example.env` (стандартный порт 3000)

Запускаем
```
npm start

```


# Использование
Терминал сообщит об успешном запуске приложения, после чего можно открыть
приложение в браузере по URL `http://localhost:3000`



# Тесты
Для запуска тестов
```
npm run test
```

# Документация
Описание маршрутов доступно в develop версии. Для запуска develop-версии в файле `/server/.env`
переменную ENV сделать равной `develop`. После этого запустить сервер
```
npm start

```
Swagger-описание маршрутов находится по адресу `http://localhost:3000/api-docs`
